何柏良轟政府太早放寬限聚令

港大感染及傳染病中心總監何柏良指, 年廿九至昨日的新增源頭不明確診個案佔總數四成, 當中三天農曆新年假期因為較少市民接受檢測, 單日新增個案才會出現單位數, 可見疫情仍然反覆, 如果市民稍有鬆懈, 疫情有機會反彈.
何柏良在電台節目指, 政府在年初七放寬社交距離措施, 可能考慮了經濟需要, 是有些少迫於無奈, 他認為放寬的步伐較快, 令疫情出現反彈的機會較大.
他又指, 現時全球有超過1億人接種三款主要新冠疫苗, 有大量數據證明疫苗是安全, 至於科興疫苗的有效率只有約五成, 何柏良認為疫苗的三期臨床研究規模較細, 因此數據相對較為有限.

有安心出行

安心出行準備突破七百萬下載
唔怕

何柏良都要死全家

攬炒派
不過講得岩
未打疫苗就放寬
擺明想爆多一次 逼我地打支那針

嘟完殺菌

批評政府，犯左国安法喎，拉人未？

逼人打愛支針、安裝安心出殯嘅垃圾手段

呢d專家食屎吧